年初一一條毒撚有咩好做？

年初一一條毒撚有咩好做？

年宵又冇晒，賀歲盃戲碼又好似差啲

已射

出去界女

去機場舉牌

返工

睇戲

我今日要反工

係街周圍行
執下人地跌啲利是都應該千蚊日
好彩既有幾千

sleep

我想返冇得返，放假

你個名

利：返工執過七仔印花